我想問邊個係smegma==

係咪韓星黎架🤔

🤔🤔

我老死

拉

米奇

Stigma

sakura

davie504

signal

雪妹的文學修養都不及他吧

遠遠不及

我看h漫算不算有文學修養

我們滑板去

做咩po我